立場新聞同RTHK Facebook page成為香港成長最快既兩個page

近三個月，
佢地個page分別由20萬升到70萬like
同由10萬升到30萬like

Source:

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

點解香港電台少咁多

btw 當中幾多係五毛

題外話: 琴日777都變左第2名